- 组成
	- 由[[Moc3]]模型
	- model3.json配置文件
	- 各种Motion等
-
- [[Pixi-Cubism]] 问题
	- [Can I play 2 motions at the same time? · Issue #77 · guansss/pixi-live2d-display ~ 我可以同时演奏 2 个动作吗？ · 问题 #77 · guansss/pixi-live2d-display](https://github.com/guansss/pixi-live2d-display/issues/77)
		- No
	- [Multiple expression · Issue #123 · guansss/pixi-live2d-display ~ 多重表达 · 问题 #123 · guansss/pixi-live2d-display](https://github.com/guansss/pixi-live2d-display/issues/123)
		- > ——“我在某个地方看到了一种解决方法，它使用运动来表示表达式，但这意味着运动管理器需要支持重叠运动，遗憾的是该插件尚不支持重叠运动。”
-